吳明德教授: 李克強有得出嚟威是逼不得已，習近平真可憐有苦自己知!! (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100

吳明德教授: 李克強有得出嚟威是逼不得已，習近平真可憐有苦自己知!! (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100 會客室 吳明德論經濟) Part 1 of 3 ASI

D100 Radio

Published on Mar 9, 2019
吳明德教授: 李克強有得出嚟威是逼不得已，習近平真可憐有苦自己知(嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100 會客室 吳明德論經濟) Part 1 of 3

李克強承認中美貿易戰摩擦的不確定性給中國經濟增長帶來不利影響，雙方正磋商解決方案。他提出的今年經濟藍圖呼籲擴大中國市場向海外投資者的開放程度，允許外國公司在更多行業設立獨資實體。李克強稱，今年將出台一項新的外商投資法，將為外國公司和中國公司創造公平競爭環境。公平的競爭環境是華盛頓方面的一項主要關切。李克強提到，中國將繼續推動中美經貿磋商。報告指出中國堅定維護經濟全球化和自由貿易，積極參與世貿組織改革。

#兩會 #李克強 #習近平 #吳明德 #中美經貿 #經濟 #經濟